El movimiento lo vas a ver raro, pero he intentado todo lo posible como para que sea jugable el juego (el tema es que cuando rota demasiado el cubo se vuelve la rotacion a 0)
Le he puesto un menu, que alli viene el tema de los scriptableObjects que son el tema de niveles (las escenas tambien funcionan sin scriptableObject)
Uso de managers??? He usado managers (diria yo) pero miratelo tu mismo porque es poca cosa. Podria decirte que ni me contarias el punto del risketo adicional
Los controles los tengo puestos en el menu.
He usado bastante los materials en todo. Skybox, materiales transparentes... Algunos no tienen materials pero no importa.
